尚德停車場墜樓事件要開展地區文宣工作，各地區連農文宣組請做野，唔好再比核彈石沉大海 !

廢話唔多講
相信好多將軍澳巴絲都去過實地睇過
三樓二樓果種高度跳落去，真係無可能爆腦+碎盤骨(有專業醫生話最多斷手腳因為跳落去自然反應係用手腳支撐)
。。。
除左集氣，祈禱，共諗
依家耍做嘅就係將曱甴嘅暴行放大做地區文宣
包括警車擋救護車阻救援
話無入過停車場結果cctv影到有
對救護現場射tg
最重要係手足被曱甴推落樓

呢D對地區街坊都宣係好有力嘅文，因為抗爭走向分區化，有更多對向街坊嘅文宣好重要
(尤其是將軍澳區)

另一個層面，對家未來一星期肯定會有更多動作去帶呢件事風向(望向hkdi事件)，我地要早一步快一D行呢步，唔好再比其他野分散注意力

最後
天佑手足

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

RIP手足，天堂見

推返個po上去
文宣手足請進場